LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #408

呢到

關你乜事

1001唔開POST要捉去打靶

應該係post頭放SKT三連霸d圖 等個個都識佢呢個25狗

屌

開左啦ON99

下路爆廠

Deft 訓醒未

上路又ON99

好想睇skt用urgot打野

從pawn狂抽faker水就可以feel到佢股怒氣

Delf

cuz

咁撚盡

好似要限時用

我覺得KZ果邊中上調轉好打D

PAWN想證明自己

faker d cs 又追返

今場個draft係KZ最差嗰個
直接3-0啦

沙皇同alkali同兵係咩玩法

你估faker打爆rascal快定係
Pawn打爆khan快？

無啦啦做乜傾AVENGERS

KZ後期無解，SKT 20分鐘冇優勢就輸硬，今場應該KZ贏

55

Akali多cs過沙皇

螳螂而家ULT次序應該點加?
RQW定RWQ?

親自判KZ死刑

0:0 10幾分鐘
LCK 係咁架LA caster講到冇野好講又冇ACTION

比賽多數W先

PORN

mata

Porn

Mata

卡死左

porn子

雷我肥pawn

mata咁樣攞到頭

點解會向人地果邊吐返隻殘血出黎

應該係faker勁先岩
俾人推入塔再flash 真係快到反應唔到

Faker

乜原來akali穿到azir個R

好似係R.

招大廢左好耐

無得擋好耐

R黎

3:0 啦

改左好耐啦

Nice try

faker閃現大技走返出黎？

係用r2出嚟再閃入w

pawn r

可能佢自已出黎

推空氣

kz真係好撚廢

pawn

唔係去到最後一秒 出既時機都係自己簡 但方向唔係

有人仲話porn超越faker

ching坐左幾耐

原來改左太耐無開過game唔知

porn試下舉一年上野重先再挑戰faker喇

沙皇依加出攻速鞋？

講到faker上年舉得起咁

Porn話上年坐喺度unun腳都出到wc

凱能前期唔夠隻新英打架咩？

出裝冇standard

Cuzz退休未

DEFT

其實都差D舉到
由頭舉到尾

完

pawn 出裝又有新理解

SOLO

KZ

單殺

2個carry

Solo kill

玩撚毛

完場

SKT PAWN 大技救返faker

兩個輪俾人單殺

FAKER SOLOKILL

3:0

無眼睇，3線比人屌打

Deft 3場都ON99

上贏Cs喎 雖然佢垃圾姐

tilted

有排都未完啦 azir +sivir守塔有排同你磨

KZ第一場真係輸得唔抵..唉又3:0 準備轉台睇TOP打SDG

凱能轟天雷未？

三個人都要單殺你

clid咁樣放隻野係想點..

TOP都好似屌打

KHAN跑左幾次線

第二場都係

top都準備3:0

RNG尋日輸左仲以為世一AD係DEFT TIM

夠鐘啦

十隻唔夠

夠鐘

Azir好難講

後期陣仲有機會，而家輸2k啫

RNG果個就算鳩數啦

Deft個盾一招都擋唔到

唉屌..係喎..咁冇野睇

skt：let me show you my true power

我覺得kz個comp20分鐘拎住條火龍輸2k=贏

一直都係Teddy/Ruler

FPX今年成績咁好
戰馬真係發達
夠番台灣洗幾年

teddy打viper成日死

porn flash???????.....................

pawn 廢到笑

又單殺pawn

pawn 呢個閃

我bang以前都係世一

PORN真係神神地

個閃笑到我

JG SOLO KILL MID

pawn flash去比clid換頭

搶野食

閃埋去俾jg打

you should have me

銅閃

Bang 2msi 2 world champ?

之前就只係服Bang/Ruler係世一AD

pawn 個flash

PORN證明自己了

Deft比teddy撚到連三狼都殺唔到
慘撚到

pawn is tilted

skt pawn

PorN肚餓未

唉佢老母望住自己個仔銅閃

Porn咁廢隻Azir會唔會冇後期

Pawn: take me

黃金右腳打假波

好撚仆街

porn心理壓力出晒黎

銅牌都唔會咁閃

PORN 閃應該係唔想比FAKER殺姐, 大家正面D睇

閃過去俾人打

比galio 打中sivir都回倒城,, 我屌

要落地獄

而家頭10輪唔輪到佢?

見你手短，我手長，公平啲我縮短距離隻揪

係bang/teddy

追住pawn 將軍黎打

Faker個金人就㩒到？

ruler不了 俾uzi屌打

cuzz個重擊整番好未

Porn放沙兵出黎打塔？有加速咩

3個加攻速

清完兵？

有, 場上有3隻會加攻速好多

3隻 會有bonus as

pawn: 無對攻速鞋,呢個塔就拆唔到

佢招大真係幾準

爛面佬

我想睇多場

發覺SKT AD都好識玩EZ

Faker惡撚到

Faker真係隻隻英都用得好好

笑死 PORN招TP原來咁用

好心唔拎好啲連世界冠軍都未拎過嘅垃圾畀個世一ad名佢哋啦，明講緊deft 肥狗 dl

不斷彈出彈入 玩弄

pawn 起碼都拆到塔的, 再咁打, 真係危危地

海粒今日食左屎?燈唔到

teddy係咪第一次打playoffs

Porn子會戰英玩到分推英

支持 都係我大Ruler有料到

係

看想講今日deft 真係

340 cs係邊到變出黎

Faker 招大

你打得仲差

SKT好似知有人都咁入

訓醒未

你本人做緊乜

一人Troll一場 打和啦

以為一個

一個打三個

FAKER癡撚左線

faker

FAKER

如果同自己應有水平比嘅話pawn打得好好多

FAKER勁到

faker 1v4

Faker好有決心攞MVP

收皮啦屌你老母

Faker 著火

屌,痛到

玩撚晒

又係faker

又話隻英改廢左，又呃人玩

遊戲界趙雲

完啦,好嗎

MATA

屌faker
開live成撚日troll人, 比賽先真功夫

GG

屌你 skt勁撚到

Deft返歸囉

faker果斷到 最後仲甩埋身

比多場黎睇都好呀

塔殺

哇

一吸四

Faker 想訪問

1v4
殺人放火金腰帶

SKT全隊AKF10分鐘啦好冇

第三場操作 ban pick都屌打

faker cls

如果有擊飛英呢下應該4隻秒曬
sylas + faker

窄位仲要可以偷凱能招R

仲有邊個敢笑Faler回塘，我次次話Faker係世界頭3路都有人反

屌你含左隻放緊大既KENNEN

佢想見女女

戰神呂布Faker

反你姐

cuzz成季都打得唔錯 呢個bo將自己一手摧毀

正確答案

仲有無中路會打到佢咁惡

佢含ad都有機留多幾個

屌ez食兵多過sivir

Faker: mvp係我架

百萬軍中取上將首級如探囊取物

始終都係後備料

沙王唔係要出個把魔攻速，乜春之牙咩？

點解會無啦啦4百幾兵

檢舉faker破壞遊戲體驗

Porn重想出魔穿？？
唔出死帽既

今日有無黑絲

今日無

skt就抗到壓 但kz完全頂唔到

deft天使衣 skt開始難打

JG龍又搶唔到 又比人搶龍 點抗

teddy 齊撚哂裝

下一波如果teddy比凱能電中分分鐘收皮

feel到pawn既絕望

Porn what are you doing

好撚敢打

腦衝povn

自爆

KZ真係好廢

Mvp faker

kz

自殺？

pawn 識唔識用大技架

4打5都嬴

GG
KZ 頭兩場真係應該贏

開troll

KZ傻撚左

笑撚死我

teddy真係cls
最強ad

咩事瞬間搞成咁

4打5 ace咁濟

黑人問號？

慘

咁都開唔到teddy

IU spotted

gg 3:0 係咪好似有人要找數

中上野都輸

輸唔切咁

4打5

Cuzz真係好撚carry

屌你乜撚野團黎

呢場完全係屌打
55波都冇

GRF應該唔夠SKT打

一層層個差距

甜甜的呢

呢場快到 kz都無哂心機了

kz盡力了
等grf幫你報仇啦

第三場認真屌打你三線

Mvp唔比cuzz都唔得啦

做多咗啦 最多打和

咪燈

下星期SKT VS GRF精彩囉

Grf

Porn: 好肚餓，終於放飯

輸cuzz smite

會打足5場

faker好靚仔

faker笑了

岩岩faker 笑鳩khan

SKT到底夠否重返MSI?

轉台仲有1場TOP睇

有冇人幫我問佢撐邊隊 佢Bk左我

KKOMA成日拍人屎忽

韓妹

呃撚含嗰位巴打呢
Skt3:0 你諗住點抽法

同上年spring bo5 pattern好似
GRF準備3:0 SKT

呢隊廢柴同GRF有得比

趕住食飯？

重洗問？

如果grf個狀態仲係好似季尾咁，肯定比skt 3:0

cuzz死狗樣

下星期最好打足五場

if you can't beat them join them

cuzz qq

只要你地不斷插FAKER 幾秒後就
燈多D SKT就

TSM同SKT一齊重返MSI一定好精彩

Skt

Kz真係難以形容
呢三局有d以前tsm既感覺
D決策勁弱智
永遠都會被翻盤

各位巴打有福了
有人要找數

仲話Rascal夠穩

呃撚含

mata今日終於番黎啦 幾次神嘲 前面布朗姆又做到野

兩隊教練都好靚仔

明顯睇到今年lck都幾參差

尖天成成地形咁

Khan Mata

下星期幾打?

做咩成堆人圍住pawn

要睇skt仲有幾多套野 套jayce已經麻麻地

PAWN個樣

Mata冇失誤

6

雖然想睇grf出國
但skt如果可以破到grf, 都會係幾好既storyline

啲女正到

頭2場中前期明顯KZ 決策羸WO ,係SKT 後期決策同本身選手實力勁過對面先羸

好多囡囡

要收埋招數

幾多號決賽

general porn

屌你老母 你都好意思Bin人地屍

老實講skt今日咁既態打認真既grf唔會夠打

FINAL幾時有得睇

Pawn番入後台屌鬼

由佢bin人c 真係好冇說服力

笑撚死三連霸都好意思bin人C

希望下星期六打到55波只求精彩比賽

GRF個態唔見得特別好
Tarzan開始比人捉路

第一戰 完全打唔嬴 第二戰打到grf 係春季第一次嬴左興奮成咁
最後大戰!!

實至名歸啦3-0

RR同WC除咗GRF SKT都唔知放邊隊出去好了
SB KT KZ GEN都食晒屎咁
寧願HLE好過

比人屌獲勁啦今鋪molamola

其實係, GRF點會俾咁多時間你磨, 實捉到你D失誤

Mata今日好波

Pawn頭兩場都打得幾好啦
KZ夏季再努力

支持mata條女

faker akali惡到

講緊後期決策
前期決策同教練指示同練過呢個陣容有好大關係
有晒大方向
後期決策變化太多太大 好難教

講到GRF輸左果幾場唔認真咁

Cool肥？ 唔講咁多啦25狗

AF同Gen都贏撚到

LpL睇黎又係最大贏家

skt fangirls

條垃圾彈出彈入

下 今日個態好好啦wo 起碼55波啦
定你覺得第2輪嬴哂淨輸skt既kz廢

閃R呢下好撚型

屌你老母琴日lpl汎打凱沙打吹5場

除咗今晚場TL 依幾日仲有咩重點賽事

好狗，笑9人地銅閃

lpl好似好特別鐘意呢兩隻...
mythic同imp又係5場pick呢兩隻

納什個passive用唔到落沙兵到

出黑魔+攻速鞋性價比高過納什+法穿鞋

三連霸兩邊不是人

英文台係恥笑pawn

SKT
第一場贏後期團戰決策
第2場夠抗壓
第3場全線屌抗

點會冇先

呀清佢面皮夠厚
無所謂啦

Top 5 2019

明明過街老鼠嚟
佩服佢仲咁厚面皮喺度bin人c

女神

希望SKT KEEP到今日咁再減小D失誤

FAKER全部都好似all planed咁

正呀

不過KZ第三場士氣應該跌到負數

pawn個下應該想推jg，點知人地冇埋到身

IU???

究竟邊個賽區啲女主持最正

佢今日算係咁啦
g1g2落足力
係g3柒少少姐

好自信 狀態好好

呢條女做左翻譯

Faker俾晒面KZ

近日，Froskurinn參加過的一檔節目引發了網友熱烈的討論，在節目中Froskurinn談論到：她在LPL解說時曾偏向於RNG，因為她收了錢才會發表這樣的言論。

有無人講過啱啱望到

令我諗過琴晚TSM reverse sweep
KZ 第三場直接放棄咁滯

好地地由頭到尾都支持SKT一定冇乜人笑佢 最多咪笑佢贏就上黎寫紅色大字打飛機 輸就深潛 轉去撐對家跟住依家GenG低潮又扮返SKT忠粉 好撚噁心阿

Faker為左比韓妹訪問可以去到幾盡

雞雞

收嗲啦 扮撚哂野咁

我幾滿意你表現呀
反而Cuzz Deft 好失望

Cuz

岩岩影條女fans 塊面好膠

坐咗幾耐

SKT今日3:0彷佛同緊GRF講：你比人炒嗰隊我就3:0

faker女神

前果排先吹奏GRF

khan明明最廢個個但又笑得咁開朗
邊到黎既自信

我覺得grf冇可能比kz炒
肯定有啲戰略決策

下季努力啦胖
最好換對上野先

笑都要俾人屌

HAHA都翻譯

S8世界賽彈出彈入 GEN>RNG>IG
終於俾佢彈到隊冠軍

以家faker女神係邊個?

你指呢班人？

有睇開呢個post都知你咩料

呢張好似都巳經係重複用
teddy MVP張相最好笑

又唔撚見你bin下自己黑歷史 點都係你柒撚過其他人啦

反哂光

原來平時啲負皮係黎自三連霸

Khan不嬲都係自信仔嚟睇佢直播就知

Ban左李星 我覺得skt打得冇咁順

GRF嗰個series咪又係贏咗SKT
好心唔好咁柒仲save低d cap圖

你之前啲柒野多幾多倍

重有佢個班廢老隊粉屎

今日kz最好
pawn>月球佬>>>條上路=deft>>>>>

咁一定啦 cild隻本命角嚟

希望Khan上番一線
係好似以前比到壓力果種 唔係穩打無突破果種

喂 你重要屈幾多次我係支持Grf
你重想射幾多次精

唔係Skt 打得好 只係KZ個態唔好姐

月球佬無玩開戰帶風英搞到kz成隊無哂節奏咁

五個都廢啦今日

見到我deft子表現唔好 好sad
好彩仲有得J我隊愛隊

公開調情

希望final唔係LS

其實Deft 好難舉重
你睇下Cuzz porn

岩岩果個係咪iu

勁惡

係愛

Deft 行行企企

比人話你九唔搭八真係冇講錯，我QUOTE嗰條友屈我捧GRF呀，我咪貼班GRF真FANS比佢睇佢認錯人囉，關咩贏唔贏事呀大佬

下

咁嘅模式贏三場都幾有說服力
不過前期可以改善下
頭兩場都係靠選手操作打贏

真

我覺得唔係第三場KZ直接放棄嘅話
KZ都叫做雖敗猶榮呀 起碼盡晒力
輸其實都預咗

咁你屈夠我未先
唔支持你隊廢老就係支持Grf?

下路互gay

繼續兜

主持幾靚女

原來GAME2 雷茲a座塔最後一下比mata擋左

比起靜恩差好多皮

IUfans:
主持
翻譯
全都要

人地都就快30
仔都生埋啦
好似係

屈唔屈你都係三姓家奴黎架啦

你貼一堆人踩SKT嘅圖嚟證明認錯人 係做乜鳩
過街老鼠走啦

做乜呢到個個突然係咁吹奏grf
明明grf同skt上個bo3都只係55波

收皮啦唔撚知醜
我以前叫開grx萬年粉
你on9到中文都唔識睇？

季初見到skt輸 話以後唔睇skt
笑死

邊個晉級就邊個輸

SDG今場有D料喎

老老實實 KZ都算係咁
開季都冇諗過佢地會入playoff
而且輸畀宇宙戰艦SKT一啲都唔意外
當然廢係事實
但對比AF Gen.G KT
KZ都算叻仔

魔咒

前日先有人問點解次次都係對手廢 唔係KZ勁
到今日又變左全世界屌KZ廢

下場到Skt比人3比0

佢會走乜都得啦 本身都認唔出佢係SKT三連霸 成鳩日改名洗底 遲下記得佢既人越黎越少 佢就繼續上黎扮撚哂野

你咁都好意思
今個series係pawn舉唔起cuzz deft喎

笑死 唔支持SKT就一定係撐對面

點睇都係skt打得好好 wo

已經feel到下場skt輸比grf成班怨婦會出嚟笑柒skt

S7果年條友氣焰大到個個都認得佢啦

game 1輸就輸曬了
就算game 2贏到都無曬氣 睇game 3表現就知
個勢就係越打越無
bo5真係好殘酷

5捉2比teddy mata輕鬆化解
呢個series真係tilt到KZ上太空

依家邊度有得聽mic check?

明顯係啦
全世界都應該要支持廢老隊
唔支持就係錯

收皮啦

季初輸到痴線
第2rd好似只係輸一鋪 仲要係skt
kz fan應該收貨

我出黎就笑柒SKT三連霸無死角既姐 邊隊贏撐邊隊

廢老隊贏輸唔緊要
最緊要係笑鳩三連清

因為KZ輸左
GRF係skt hater嘅最後希望

如果grf贏左skt
三連霸應該會即刻轉做grf fanboy

我不嬲笑鳩GRF係S8 KZ都比佢屈我撐GRF

GRF贏嘅話
MSI佢肯定又轉去GRF對家
想睇佢改名Theshy

pawn fans收貨 打得越來越好
deft fans有少少可惜 因為打得好好結果今個series真係太差
rascal cuzz 兩個second round之後打得好好

下星期都未開打班SKT hater已經衝晒出黎

GRF輸咪一樣有人笑柒

fan在此
絕對收貨
夏季期待青訓中路輔助表現
青訓輔助成日同teddy雙排應該有料到

咪傻啦 佢唔會做 贏得唔光彩既隊fans

keira?
teddy成日串佢

呢位清心水清

我都覺阿
KZ除左game 3差啲之外都咬得好緊
不過喺呢個post輸嗰隊基本上都係廢隊

明明笑得仲甘

之前輸細場都俾人踩到GRF地底泥咁

呢到得SKT FANS同HATERS
無其他架啦

諗定佢會改咩名

kz唯一贏面就係食faker失誤
見到faker穩陣就知無機會

s啲豬比人打返轉頭

lolesport連lms賽程standing都冇得睇 係咪自閉到咁

Cloudtemper真係講得好中
Faker真係好鍾意踩鋼線去make play

今日G2都有失誤，但佢自己又救返起，G3直頭上哂身

其實pawn都係

SDG

垃圾無人想睇

TOP 3-0 SDG 3-0 依啲豬

pawn隻lb好save喎
係隻沙王唔知做乜鳩

Top 中上都幾勁 edg得中路 點同

佢沙王幾時有out play過
好似正正常常都無見過

唔好話鬼佬
連台仔自己都唔撚想睇既賽區
算吧啦

巴龍個波1v4帶走一個仲要冇事走到人係幾型

點解LPL playoffs冇左IG 定我眼花

game 3唔提都罷
全隊上下包括教練都唔想打機
反映唔到佢地實力

今日交左個神閃歡樂下大家

咁大優勢都輸翻轉頭

有呀 係右邊第2

lpl就係咁, 呢一秒殺晒對面5個, 下一秒鐘可以送返5個

top vs ig
fpx vs jdg

只係好奇邊隊垃圾出MSI比人羞辱

我比較好奇lms 會唔會創下歷史

Ahq重keep到回春s5個幾場
都應該唔會叫羞辱既

你睇佢隻lb w上前係q一下就算
faker wqea 都用齊
點比

我想知點解rr lms有四個位
反而eu na得三個

我諗咗陣以為自己同自己講嘢

咦 係喎
Eunji

識波呀Ching
仲要差兩粒字

賽區要點出咪點出
人地 LCK LPL隊隊都勁野 出夠四隊嚟玩
LMS都係照跟咋嘛

Lck得兩隊拎到出黎渣

好心LMS掉去同LJL越南仔打RR啦 LCK同LPL跟EUNA果種先過癮架嘛

第一隊MSI playin種子隊比人踢出局

其實KZ都唔錯嘅
不過SB同DWG就真係差啲

咁就要好睇到時出場係pawn定係porn

LJL好似冇RR了

LPL MSI代表

TOP JDG IG FPX

要有d 唔同級數嘅隊先可以襯托到lpl 同lck 嘅勁

咁外卡又係垃圾黎
上年幾隊play in打G-REX加埋都係偷得一場
G-REX入到去比人0-6架喎

人哋最勁嗰隊已經入咗世界賽

入面有三隊個上路勁到痴線
得khan一個點頂

C9打play in果陣仲比人笑 最後一隊4強一隊16強

lms一打其他大賽區都綁手綁腳咁，淨係拉拉拉放龍放塔，反而其他外卡打得放好多，仲多驚喜

c9打外卡都打滿

jensen感冒

無lms既話lpl唔會同你打rr d fans輸唔起

前年hka 就入圍賽輸外卡
上年就3-16
好難令人期待lms

LMS立於不敗之地
佢地自己唔怕輸阿
邊隊輸比佢地一場半場真係水洗都唔清

不能同意更多

水清都唔清

我驚佢入唔到MSI 正賽

DL : 你知道的......

PAWN 今季好左好多架啦
KT 果年連我都想話到佢反艇
不過唔知點解年年都過唔到SKT

因為Deft打親SKT都派膠

而家skt係一定有得去msi定點？

求deft 心理陰影面積

打埋決賽先決定grf定skt去
不過skt就肯定有得打rr 第一名/第二名

今年pawn季初廢到仆街 季後賽就勁到痴線
諗住kz今季無後備又得deft一個舉重實收硬皮 點知第二輪黎個8-1
講真今季陣容咁樣 拎到第三都算係咁啦
反觀gen kt 兩隊擺咁多錢都係排後半部

其實飛機真係好counter 冰女

係faker 神開打單到幾次
但係佢都成日無腦走位

Grf 應該要放佢用冰女

The LCK Finals will be a Tri-cast with LS, Papasmithy, and Atlus

正

關咩事 RR兩年LPL都贏LCK

RR唔係睇夏季架咩

其實我覺得rito想摺左RR...今年摺左二線賽區既RR試水

原來取消咗

EU vs NA 其實幾好睇 世仇對決

今年有eu vs na
lpl vs lck vs lms
我係估呢兩個下年都會無埋應該會出新比賽

乜LOL/ Riot真係咁唔掂咩
NA third place match 又話唔夠人睇 蝕錢要取消
二線賽區Rift rivals 又係咁

我想知上年賺唔賺錢?

收返台港澳咪搞掂
咁撚多痴線佬課金

依家收返 比豬社BAN撚咗既一定返黎
到時又課下金 到時又出下新堅新吸錢活動
爽呀

na無左third place match 咁邊個做第3名打RR

聽講係跟regular standings
如果今晚TL贏 就TL TSM C9
如果FLY贏 就 TSM FLY TL

咁on9 係常規賽個場打都唔得?

Riot 話players 冇興趣 同埋viewership低
所以唔搞 乜都佢講晒

原本Finals 有fan fest 俾全部teams, sponsors, fans玩
又話取消埋 原因都冇

LPL同LCK打rr 就夠

唔係有qq 做水喉咩

我好好奇呢個post 會追lms 黎睇既有冇10個
唔係淨係成季睇得幾場果種

porn訪問仲係到提緊要做打贏佢同faker先上到位
想借d以講到自己同faker同level
贏得s4 1季就俾faker打爆返5季

faker個訪問已經劇透左佢地會輸比grf 0比3

以前有閪單手佬楓棠karsa都叫有d野睇/講
宜家無實力無名氣真係邊個理

SKT T1 MSI WORLD CHAMPION

G Rex 又變左垃圾隊
我諗而家成個LMS 得AHQ有睇頭

msi出幾隊？

ahq都係靠輸經濟都夠膽同人打交呢下
出去打可能偷到一兩場爆冷,但靠佢贏比賽都係算啦

偷一兩場已經算好

S5之後無睇過 頂多睇下FW Maple

係我眼中Maple=Xiye個級

今晚TL vs FLY 係咪冇人睇

問：Bang, Huni, Untara,還有甚至PoohManDu都來到了場館，他們對於半決賽有說些什麼
嗎？
他們對於獲勝其實沒有說什麼，我們只有簡單得打招呼而已。他們看起來都比之前要更好
了。
牙BLANK

我有既
睇下愛隊點樣賣笑
入唔到季後賽
爆氣

OVILEE同SJOKZ

Blank冇面翻黎？

第二張faker個樣好好笑

RIP C9

又SONA TARIC

DL都玩sona

FLY柒到

TARIC多CS過KAI SA

impact條線都幾難打
ire水星鞋都未出 impact都好似冇傷咁

TL 真係好悶

點解賓仔玩Olaf 都可以完全冇做過野
攞完Rift herald 放完仲要miss晒turret gold

V1PER

VIPER

BB輕鬆屌穿IMPACT啦應該

Lv1 invade First blood咗 Impact都可以差啲被單殺

大清用海鮮角

-200IQ

但下路本身都仲係55波/嬴少少
雖然COREJJ多1個ASSIST

-200iq

FLY

-200iq 都miss幾多技吓

大ching個盾厚到

DL個身啲盾厚撚到

凱能嗰位太靚

大天使+w技+taric runes
誇鳩張

你老味sona後期幾下由半血回到滿血

Sona加taric真係好on9

佢zone out左成隊人 仲殺左一個

兩個禮拜冇睇 sona taric係咩事

咩隊黎 浄係識LCK 既隊

GAME 2 24分鐘搞掂

睇落都3：0

GGEZ30

FLY成隊野心態爆曬亂鳩咁黎

bin屍

Fly同外卡冇咩分別

Ching 你係邊到睇呢個訪問

岩岩無野做係到睇番以前D訪問

kkOma 談及此事，他認為每年都有人在問「SKT 的宰制力沒有那麼強了？」，但他從來不覺得 SKT 退步，而是其他賽區的實力都在接近，明年晉級總決賽的可能不會是兩隊韓國隊也不一定。

(s7 final 前一日既訪問)

kkoma真係先知

-CD 唔洗計？

第一場明明打得幾好
之後就好廢
算啦NA都係得TL TSM C9 三隊係入流

咁係佢唔串姐
講嘢梗係抬高其他人

印象TL出到世界賽 都有3-3 但永遠都晉級唔到 好慘

其實只係Lck無咩進步甚至退步，
s8變到8強區甚至有隊小組賽出局。

DL 8年都冇一次出到group呀嘛

佢根本垃圾，所以咪同肥狗互相圍威喂，結果論佢哋兩個都垃圾，但又覺得其他AD唔勁真係好笑

UZI 同DL 唔同啦
UZI點都唔算廢掛

大清S8 MSI 打得幾好 點知世界賽都係廢返
相反C9 唔放資源落下路
Sneaky 表現仲carry過DL
教Uzi 玩Lucian

本來都幾欣賞sneaky呢條友
但見過佢啲cosplay真係不了

佢啲cosplay 幾好笑吖

Btw 其實佢對線真係好廢
但勝在teamfight幾好 而且唔食資源
最重要係心態好 從來唔見佢tilt

春季咁屎正常就好難追到
不過我覺得RNG最終都會comeback

記得s6 同s7 tsm 好早就去左泡菜集訓
果時d訪問 佢地都話自己一日練足12個鐘
到打小組賽 頭2場一定好順利
去到第3場就開始有人自爆

s6我記得成隊都算係咁
不過得BJ食咗屎 好似永遠洗兵無點跑線
大清就好似鋪鋪都有啲鳩下鳩下
最記得就係打ssg 幾次都E上去自殺
最大進步可以算係康sir

去到s7就無眼睇
柒sven加大清雙雷

不要再說了
好期待星期六Finals

好快 GRF 就 3:0 SKT

要睇夏季賽其他隊成積

S8關大清撚事又屈9佢雷

因為RNG 依家春季賽積分得10

s8 TL 係中輔雙雷 ，雷到d 主播都講唔知佢哋做緊咩

唔睇好rng，再玩4保1死硬

邊撚到一直洗兵？
睇返嗰幾場先啦

好睇佢哋夏季賽新上路打成點

lm

不過 lpl 都好多春季賽打得好好，夏季賽就自爆嘅隊

仲有5日先13號

Bj隻極靈比人單殺冇人記得架啦
個場得下路贏線
不過柒野係深刻d架啦

RNG一日食老本靠死肥狗，
meta又唔偏AD既話RNG都好難翻本。

今季Uzi 都好一般，上年起碼都食哂資源後會carry,打線都好少會爆炸，但今季佢打團會突然死，對線都唔係好穩。小虎除左打兮夜外，關鍵局永遠唔會carry.得野輔算ok

其實依加META都算平衡,打上中下邊條線做核心都OK 問題係rng死都要以下路為核心去運轉,但BP方面又走唔出主流BP方式,導致成日PICK完上中carry角但係jg走去幫下路

當然呢個問題其實karsa都有責任,教練pick完野,但執唔執行到個戰術同打法始終都係睇選手,好明顯rng 5條友都走唔出上年風光左成年既四保一打法

依加真係實行到三線carry既隊我覺得得skt同ig

grf既話sword唔太做到hard carry既效果

琴日khan好廢

成日覺得佢得返URGOT同SION見得下人

2017 spring Final
廠長: 我們已經在研究MSI的對手了
最後輸1-3
2018 spring Final
大清: I'm already practicing for MSI
今次唔通....

Deft都輸左
咁決賽支持mata算啦
舊kt最後希望

大清之前仲祝福RNG 季後賽順利

唔係自己贊自己，不過我真係冇燈好耐，反而預測大部份都中，今季預測中哂NA/EU/LCK

係因為你無上水 人地先贏到咋

FNC呢？

講真真係估唔到FNC同TSM兩隊會谷底反彈

G持牙海

估唔到TSM贏到C9就真
以為實又係第三

FNC vs G2 應該好close 幾期待

Biofrost比盾佢嗰波r用唔到嗰波？

而家tsm 入面最黑人憎應該係隻馬騮

屌 獲獲打呢句 都最少有一個負皮
邊個做嘅

SKT! SKT! SKT!

撚樣

贏到OG先啦 OG同FNC就真係CLOSE啦 應該似FNC打SPY FNC贏MACRO 睇下OG MICRO追到幾多

FAKER我偶像

邊個馬騮
REGI?

Yes
我都唔鍾意佢
不過鍾意啲players

仲關REGI咩事
人都潛左水咁滯啦

Trick返eu s04
隻JG終於要收皮啦

我覺得佢對lustboy dyrus theoddone果啲幾好

TSM之前踢大清 搞到多咗好多haters
不過柒咗一年 加上今年BB Smoothie 形象都幾好
而家先好返啲

Regi都低調咗 唔洗見到佢出嚟9up柒係好事

踢大清我反而覺得小事
引入25BOT先真係夠攞膽
當然ZVEN依家勁番，但舊年佢真係柒下柒下咁

所以咪輪到FAKER TEDDY企出黎

正如ig咁,有時the shy同rookie企唔到出黎,JKL都會覺醒出黎CARRY

反而grf好多時都係中野太勁,下路不錯,但你真係好少好少見米芝蓮會企出黎舉重

khan依加我覺得佢係對線好唔穩定,上下限都好大既選手

但去到中期帶線分推打團方面我都覺得佢有資格話係lck第一

btw 想問依加係咪呀豬呀狗既jg都係出坦然後帶征服者

米芝蓮 khan都係睇meta
最carry上路都係kiin

想問下決賽飛係咪已經賣哂？上佢個網全韓文唔識睇

deft真心垃圾，洗野怪洗一半

一個成為神 再次跌落凡間
坐埋冷板凳 如今證明自己
faker: 我仲可以既
星期六 SKT
贏就能證明一切

都幾多CASTER預測GRF贏

我覺得係有機會
但真係最多4成~未必有55
同埋我覺得就算比GRF3炒...起碼場場都會好撚精彩

屌...KIIN想唔CARRY都唔得...啲隊友咁撚樣
KHAN只要唔好TROLL GAME佢一場入面就算被壓都會間中有靚PLAY
CLID或者FAKER或者TEDDY總有其中兩個CARRY到
MATA即使會手殘但都好少腦殘
所以KHAN同KIIN比真係幸福好多~而且上路CARRY又有幾可呀?(唔TROLL爆你都偷笑)
可能KHAN去到AF都會突然好CARRY

AF不嬲都打上路41分推 只不過Kiin仔而家既隊友同以前好大分別
講真今年場場舉重都舉到腳斷 但當中成功舉到重既都係一隻手數得哂

唔好對ig 咁大期望
分分鐘比人3:0

好似走剩佢一個？

上路破口
如果比人打穿 就好撚煩

中後期要做既野都做到

可以咁講上年既Kiin仔受牙ThaI啟發拎左隻Quinn出黎果下 打得咁精彩果下真係幾開心

米芝蓮嘅sion開戰同支援都好勁
不過佢坦比鬥士好太多
同khan相反，khan隻urgot同sion得做沙包呢個role

你老味KHAN隻sion同the shy一樣永遠都撞唔中人

Afs留唔住人又買啲垃圾
Ucal水貨

佢依加好似前期唔派下膠都唔會舒服

限制走位

kiin朋友隊你估講笑咩

永遠唔中R既urgot

ucal但佢kt個陣真係打得好喎
究竟係唔夾隊友定係純粹一季貨仔

有冇巴打同好鍾意geng架

懷念crown

可能好似blank咁，blank都曾經有段時間支撐住skt

鳩整

Mithy廢到痴撚咗線

我覺得都係dl biofrost勁啲，係而家轉左做smoothie好返啲
見到bio 仔係clg 打唔起好慘

舉重邊有咁易
打街場都唔係話舉就舉到啦...
更何況你係職業選手對面都係啫
20分鐘中下路都輸半件裝1LV...你幾CARRY都假啦
重要睇下PICK咩英...有時焗PICK隻坦都唔知CARRY

URGOT其實都係鬥士~
比起其他坦克唔算話好坦得~
CC技都唔多~偏傷害型多啲(主要係NERF咗之後打又冇咁痛...又唔夠坦)

你用詞錯誤...應該係話曾經有幾場
S6都係打RNG嗰時有料到
打決賽嗰時
條友二奶命...佢替補上陣會威一陣
但上多2場就開始派膠

咁公道啲講，花生打完msi之後個段時間柒到仆街要靠礦工幫手，佢都叫救過幾次skt但同時都累過skt

唔知Haru會唔會打返場bo呢

Blank話哂叫拎過戒指 花仔睇怕呢世都冇機會

Uzi技術上點都係超一流 dl每年講下trash talk引人笑下就得

好記得原本Pawn 同 Deft 應該係一齊去Afs?

順便帶埋crazy啦
我驚khan睇到泰山會手震

Deft話要pawn afs唔要之後冇簽

deft 咁廢 唔要咪正常囉

好似唔要pawn deft先唔簽
可能已經同ucal傾掂先唔要

In a recent stream Ning gave his take on SKT vs GRF for the upcoming LCK finals. Here I've translated the key points:
- SKT should win.
- IG has a very high win rate against GRF in scrims.
- No need to ban out Tarzan, because he's "the same whether you target-ban him or not" (presumably means that Tarzan does well on any champion so target-banning him doesn't help).
- Sword has champion pool issues.
- Lehends is insane.

GRF 係咪又係影帝

grf應該輸係上路 theshy太撚勁

頭先太得閒去ptt 睇左一睇，原來mad team 係常規賽第一

同上年0-6人腳一樣添

想像到sowrd拎垃圾車個啲俾theshy屌打嘅畫面

ig場場出41已經撚狗

順便預測埋LCK同NA LCS Finals嘅賽果，今季我真係大預言家

LCK 2019 Spring Finals
SKT 3:1 GRF

LCS 2019 Spring Finals
TSM 3:2 TL

無source似鳩UP多

Grf成隊都好有信心，望實成個playoff準備咁耐，好大魔王feel

未打已經FEEL到浸火藥味

GRF話會3-0贏好有信心
SKT都係預3-1 3-2

grf真係好串

cvMax: We have lost to Kingzone DragonX, who SKT has defeated only a few days ago. SKT is in prime right now, but that being said, we will win the finals with a match score of 3-0.

Viper: A 3-0 result. We are better.

未見識過bo5既faker

強行carry全隊

都係唔敢有太高期望住 期望愈大失望愈大

Grf 最後幾場明顯試陣 放鬆下
依家擺明睇住黎食
輕鬆屌打skt
餓左咁耐game 隨時場場25分鐘

講個笑話 grf bo5

The shy : 我1殺4 come on

咁打全盛時期kt+守門員geng係慘d

不過上年af都係差少少

證明上路係缺口 Kiin隻quinn

仲有part 2
Faker表示而家自己狀態只係7 8成，決賽有望chur多3 4成

Kkoma點名Faker Clid決賽要擔大旗

另外好長篇幅提到下路non-marksman嘅pick
唔知viper會唔會拎d pocket pick出黎

統計一下 支持
SKT win
GRF win

其實已經好勁 兩場都打足5場

屌你海燈

見到暫時SKT比較多人支持 都唔知好事定壞事（大家唔好燈鳩SKT阿）

支持姐 同話skt贏兩樣野黎既
對kz個陣啲人係咁話skt贏硬個時我都好驚

G持FNC

好想快啲星期六

放心，我今季預測差唔多全中，我對SKT/TSM好有信心

屌你老母

上次海燈中左3－0kz 好負碌

希望可以打足5場

skt輸左

Ban Clid隻李星已經差好遠

如果李星係10
首次亮相卡力斯 我覺得都唔差 有 7^
扎克 嘉文 雷珂煞 浮動4~6

G2 TSM SKT

HARU慘

Bang同Huni

SKT中野打唔到55波我諗都冇咩機會

Tarzan咁屈
好難打到55波

Haru 決賽會出黎啦掛

花生比smeb 過譽得多

Ruler

想問下msi決賽係唔係未開始賣?如果係嘅話，幾時會賣想睇但又未請到假

今次連登好齊心力捧SKT稱王

因為grf 尾段打得好差

燈哥到時星期六出少句聲ok?

MSI 門票原來賣晒 有咩方法入手 想飛去睇決賽

可能扮廢

想當年嘅skt都唔夠膽扮廢

訓左半年
幾時LCK決賽

應該唔會啦 但反而似係想練d冇咁拿手嘅陣多

4月8號開賣，9號睇決賽日已經無哂飛

搵吓有冇台灣黃牛

13/4 16:00

Grf用咗成個 second round去習慣meta
見佢係咁俾sword試英雄就知

Letme 疑似休息完 唔知堅定流

RNG上路真係陰鳩公，仲陰公過skt上路。
原先Letme同姿態一個話休息一個話退，
搵aj來打，中下carry不再突顯上路好唔掂，
搵返姿態復出都係唔掂，
letme仲要被啲所謂fans洗版叫佢唔係打就退役，
季後賽輸埋唔想出山都要出山。
如果RNG夏季賽狗改不了吃屎咁繼續玩4保1，
留名睇letme抗壓唔掂俾啲所謂RNG fans叫佢收皮。

執柒左佢啦

SKT或將走入歷史！傳夏季賽改名「T1」

應該好難改到口 skt>t1

統一做SKT1

準備好改名未？
Taz山
三連霸個d

彈性-1

Faker 唔係應該 lissandra or ryze咩

Tarzen 係

Evelynn?

sword係愕爾?

skt 加油！！！！

Sion機甲skin

同KHAN鬥扑

faker 係

lb

唉SKT

a粉第一次召集 準備坐八望一

chovy係pyke?

Akali

初頭見到篤野以為係lissandra
諗諗下似血以為吸血鬼
見到右手把刀仔以為係pyke
睇漏咗另一隻手 屌

AHQ贏到春季賽既話
白切賓周炒芽菜

JT(藍) vs AHQ(紅)
上路 Rest vs Ziv
野區 Hana vs Alex
中路 FoFo vs Rainbow
下路 Lilv vs An
輔助 Koala vs Ysera

出返小安

留名第一場輸左之後換返Wako

小安對線勁啲 希望佢團戰唔好自爆

lms d獎真係鳩架喎
mvp係ahq alex
但係1st team就係mad kongyue
係咪傻撚左

希望佢對線打爆之後唔洗太多團戰
好撚驚又E出街

今年點會唔係ALEX 佢係最後嗰三場差少少

唔係改左一排喇咩?

Ahq本身個sup退左役？

Albis？係
今季本身係Kino打 依家後備

其實jt放走完d人都幾勁 點解會咁

因為LMS

Ahq個sup 係jt睇佢係on9到笑
去到Ahq就正常好多

ahq 落後4k 點解打到好似贏緊咁嘅

jt

lms真係好撚廢

Jt buff黎 接近出國就會廢到痴線

JT

起q 發大財咩都無做就贏左 雷茲咁多cs都唔carry

雷茲搶CS搶到凱能入唔到場 瘦到

ahq全隊無輸出

alex 局初關鍵smite輸兩次都key player 一開波明顯未熱夠身

JT既call係廢到無得再廢 中上勁都淨係勁係打線 永遠無100%就唔打咩都放 放埋主堡都係唔打

預視者果波其實SUP 開得好靚 都唔明點解其他人唔All in 跟上
成隊都鳩 點會贏

Ziv人馬有咩用

打得好過姿態嫁

隻人馬係先選 人馬地位有冇咁高

對線打船長
如果爆炸過姿態
我諗佢del game好過

係 lck就要完左spring season先改到

睇完呢場真心覺得faker勁 akali對azir都唔輸冰 仲要帶紅電唔係步伐

a起來！

aaaaa

小安臨尾bm 用flash heal 金人唔a 搞到rainbow死左

grf臭串話會3:0 skt

唔該skt狠狠摑佢地一面

Faker S7都話想三場打完 早啲食飯啦
大戰前trash talk吓搞吓氣氛都咁認真

兩邊一齊鬥快食飯姐

LmS真係變外卡？ 成隊sup咁

Ahq呢場

ahq 應該未練熟 試下

小V 廢撚到

閃去人地到 賣笑

ahq好多操作小失誤

其實韓國果面自己都話skt會輸0:3
佢地表現唔stable, grf定好多

希望聽日5場打晒 有得睇耐啲
不過都係grf贏

ahq

小安

小安又黎

an

睇左d乜 咁都有得throw

好誇張

ahq送到

勁7

ad 飛入5個人中間

出wako算啦

RNG SKT齊齊收皮就最好

聽日SKT lck champion

小v

Fofo都係去扑女啦

咁都贏

臭嘴V

口臭V個腦點諗

有koala都係輸

年年都比榜尾隊狙擊到

ysera勁咗 定係因為有復仇buff

ziv好撚勁

熟悉嘅JT

有沒有可以講下點解今個bo5冇出wako,留而出小安?

靈車安

呢隻牛同上年送grx出國果隻差好遠咁

JT=debuff

JT唔識養人囉 重問
Koala都保唔起小v

咩人去JT都變廢 明明上年KOALA都幾勁 今年

上年koala係grex世界賽唯一要食ban位嘅人
今年

d人開季前仲笑ahq 收留jt 唔要嘅廢人

Alex走左之後勁到

又加一篇

alex係比jt話佢狗眼看人低放佢走

講真話都唔比

咁影響團隊氣氛 唔怪jt啦

但Ysera就

出左
很遺憾在季後賽的旅程結束了...
我們是個只要還有一絲機會就還是會繼續拼命的團隊
這樣的結果，你我都不甘心
但唯有記著現在的痛
才能大步邁向我們的終極目標

最後由衷感謝這段路上有你們相伴
我們夏季賽見!

小V D 企位衰撚到

想問jt定ahq贏

ahq 3:1

唔洗問啦 jt唔會出到國

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

聽日要睇ahq 放棄lck了

GRF季尾打得好差，反而SKT而家氣勢如虹，真係未驚過

海燈

聽日只要就算GRF贏3:2/3:1，有啲55波場口
SKT fans一定已經夠打飛機
相反SKT贏3:2 就笑到GRF地底泥咁

SKT就係一種信仰

聽日打？

4點好似係

睇打kz嗰場就有啲危 靠操作 但操作唔夠grf黎啦

未打你已經笑柒SKT啦仲好意思講

Khan好有搞笑成份

CHOVY隻自殺式LISS又真係幾好操作既

笑SKT fans同笑SKT唔撚識分？

留名等睇聽日SKT點做GRF隻私家雞
平時都笑得KT夠多

SKT狗係咁，最勁打飛機
次次輸左就柒到無影，過多排又捲土重來
呢個pattern呢兩年見唔少輸打贏要最叻

Khan笑死

反skt狗係咁，最勁就係搵當下搵勁過skt個隊黎打飛機
次次輸左就柒到無影，過多排又搵另一隊勁過skt捲土重來
呢個pattern呢兩年見唔少輸打贏要最叻

未打已經唸得咁周到，不如唸埋到時GRF輸左之後你可以搵定邊隊MSI代表做主人幫你笑鳩返班SKT FANS轉頭啦，有成5隊比你揀實有隊岩你心水喎

GRF 3:1 SKT

三連霸係咪講緊自己舊年嘅心路歷程
SKT>GEN>RNG>IG

笑撚死我 真心想聽日SKT輸 三連霸條25狗勝利球迷串柒柒係到打哂飛機個樣真係好撚厚面皮同噁心

利申：只係針對SKT三連霸無死角呢個垃圾fans，唔關SKT事

等睇聽日skt謎之pick

打完呢場世紀大戰，呢到都世紀大戰

三個賽區差唔多同時打，唔知睇邊個好

應該會同時發生,呢到嗰場應該可以打得仲耐啲

網上版bo5，應該瘋狂爆post

feel到會勁快洗版

隔離POST DEER本人上水有花生喎

link？

食花生食到好爽香港電莖

屌你猩猩終於發功
雖然NA EU 大戰前trashtalk 係傳統

CoreJJ

MSI TSM v SKT一定好精彩

走啦屌你又燈

點同，SKT上年入唔到世界賽我先臨時撐後面兩隊趁下熱鬧，唔係邊有投入感睇世界賽先，最緊要係唔好比EU贏，打完就割席架喇
邊似上一頁兩個玻璃心咁，撐嚟係為左笑鳩對家FANS咁折墮

哇屌 隔住個mon都feel到個臉皮有幾厚

你自己都識講撐上面啲隊 係為咗笑鳩EU
分別喺邊

你係咪唔識睇中文字定曲解我意思，係唔想比EU贏

你自己咪係你形容玻璃心嗰類人
只係由笑鳩SKT fans 變做笑鳩成個EU

faker 沉穩左咁多既
想睇佢碌地果d troll

其實GRF憑乜咁有自信3:0 SKT?

Trash talk 者
Skt 不嬲唔走串嘴風格咪講3:1 3:2

因為今年grf 只係輸過一場小分比skt

我估gfr 3:2贏

skt 3 1win

食屎

grf skt打足五場plz

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

Skt 3:0 grf

SKT SKT SKT

Feel到grf今日會show底牌出嚟

Skt輸贏都撐

今日世界大戰硬
邊隊嬴
呢個POST都會抽鳩對面水

收皮啦屌你老母三連霸潛水狗

仲有三連霸

cosplay ez

好耐無試過期待睇比賽

想viper收皮

希望Teddy表現好似上星期對KZ咁好

想睇秘密武器 想睇前期換線換到傻

Faker 再成神

嘩屌 我做乜撚野

今場bo5當世界賽咁睇了

邊隊贏都好，好想睇神仙打架

學埋c9 cosplayer啲嘢

希望打足五場精彩比賽

我大SKT 重奪LCK寶座

笑撚死我 佢真係講得出

嗨 食屎狗

想問下hkt幾點開打？

1600

我估米芝蓮會拎返賽恩同顎爾哩啲坦角啦

希望打足五場

究竟今日Haru同crazy會唔會出場

grf咁有信心 希望真係會有d特別戰術睇

Crazy就算啦

我反而想effort. 有得出

去緊睇決賽

好爽

ready to start

有冇相 都係鐘意s7 skt

好撚想SKT 3:0 鞭鳩GRF

係咪入錯post
skt fan club

而家個kine up run 到咁順 應該唔會轉啦 雖然尋日ahq 都冇啦啦出小安
不過如果出一定有秘密武器睇

唉 好羨慕

Regi同Steve賭100k美金係聽日final到

開波前預測一下：
lms ahq 3:1 fw
lpl jdg 3:2 fpx
lck skt 3:2 grf

喺依度 唔支持SKT會被排山倒海式負評

youtube會唔會有live

兩個有錢佬

1001 開SKT 大戰grf

支持GRF
唔好畀SKT炒3:0已心足

世紀大戰

就嚟開場, 支持SKT, 但最緊要激d

1001

好緊張